[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3479)

快撚到

角大！

PSV 半大全大24

慢

荷甲半大呀

波台手足借個位

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

有無大角奇蹟日出現

話咗邊有咁撚多下半場無角,咪生人唔生膽先得架

真特3分鐘半大ok？

PSV12m

西維2-0得唔得

我屌佢果1隻角都要出力屌

難過叫角

ESP追和 15.5b thx

Diu missed

我個上盤無了

咁都死半大

12碼真係好難入

西維

刷多3隻角黎啦

愛滋佬和ok?

PSV 斷腳啦 邊個射

ok

咪撚再刷

冇女入未

換走咗

esp唔刷角點入波啊！！！！

必須要中

兵工廠goal

2-0⋯⋯

西維20

雷恩下盤

0-2 西 ng cashed!!!!

Thank you god
Thank you 西維爾
復活了

西維ng 搞掂

荷甲GG
Jump

恭喜

橙

貝迪callin

西維好波

盲目三千巴打係唔係到
多謝你比左勇氣我禁確認制

365個11.5盤大仲咁低水,應該補5,6分鐘UP

冇武球王點贏

唔駛跳最好

Me

lm

冷靜啲收收手了

12碼都唔入，屌你老母

放心 我聽日離開香港了 唔會再玩到馬會

屌波係有用

阿甲半大有無同路

咁威 外國d bet仲多 唔好玩到有負擔啦

我都屌埋一份

中

其實psv冇12m我睇緊live
Var推翻左

勁！！！

玩咁大

好撚痴線

1 Joel Robles
12 Sidnei
5 Bartra
22 Emerson
17 Joaquín
3 Javi García
14 William Carvalho
6 Pedraza
11 Tello
8 N. Fekir
9 Borja Iglesias

勁到

聽朝美職角大派錢？

cls

半10全11 厲害厲害

點解防衛者咁廢都讓人
而最on9係我 竟然都買佢上盤

11.5s練心

留個tg $100

唔知巴甲有無半大呢

我

35000

勁

唔洗啦 祝你長贏長有

大家想唔想睇我飛紀錄
好似超級超敵double大法左6場

貝迪斯要了

咁不如派我

睇

終於返到黎可以賭下

想

no

我都買左

巴黎半大 有無同路

12c

半10全12

咁岩今日鳩up，即刻見到d大蛇

角球半10全12
角細又贏

仲有幾耐

FT

可唔可以一齊叫cup

冇喇

針

雷恩盤

boom

Cup左荷華先得唔得

貝迪x雷恩

半10全12 未算經典

球證死唔吹

12.5sGelllll
2.33滿水正

好彩我12.5s @2.25

5k->15k了

15.5s舒服到

睇埋錶 補突都開埋

全日重心 PSG半場客

16.5B 最後補左 12.5S 輸15%本

巴甲 全部半和 派100

PSV
PSG
都係狗

屌 我直程cup埋以前輸條5位數
再多左2k出嚟

好

今晚已經miss咗好多場 唔可以再miss了

唔戒 遲早都係輸5位 收手啦

雷恩100%

收手啦 慢慢推

m

半大24

整速tv

巴甲

原來內定rc 唔怪得平手

極速rc

山度士rc... 假波到

馬體會要了 訓覺

山度士紅牌

Rc山度士

又輸多注半大

鳩買 巴黎*馬體

買左山度士手足可以gel了

山度士屌你老母

召喚我大佬彪

又rc

買嗰兩隊都rc

巴希亞dc

想g 利申冇買

山度士cashed

01 ft confirmed

屌

2k推去邊好

防衛者上半場比返一球黎先啦

Gel

防衛者

0.2 仆街

Betis紅龍門

貝迪斯rc

玩完 貝迪斯紅

屌 貝迪又rc

仆街貝迪rc

咁撚多rc

華gk rc

3點咁撚多紅牌

貝先岩

駛唔駛咁撚多紅牌

買左貝迪 點部署

個個一開波就戰神卡

球證好波

以為每邊一張

諗定下場

RC放題

馬會精選

今日有無買rb

山度士

電腦分析

走盤50%
羊 50%

三場直紅

換走祖亞棍

好撚野

yes la sure 買埋車 冇玩過

咁貝迪個場有冇12m

咩牌子電腦

唉

NO

盤王rb我miss咗 仲揼緊春

我3隊

3連combo

PSG快啲入波

有冇人同我一樣正係會賭即場

PSV
PSG
兩隊垃圾

PSG PSG

垃圾都要入波

13 J. Oblak
15 S. Savić
23 K. Trippier
2 J. Giménez
12 Renan Lodi
8 Saúl
6 Koke
11 T. Lemar
5 T. Partey
9 Morata
7 João Félix

JOAO FELIX

山度士唔知點輸 訓醒收米

紅左仲唔半大

0-2PSV

貝迪斯個場可以刷角嗎

雷恩 個中場18號仔 得16歲..

入唔到波學咩人踢甲組呀巴西佬，屌哂你地老婆

希望聽日起身見到betis贏

貝迪對家fg仲有1.87

psg廢撚到

唉 客隊咁勁既

點訓得著

比我發下夢得唔得呀

荷華你生性入番二球得唔得

Psg唔入波就俾人入啦

屌祖亞昆原來仲踢緊
我小學睇波已經見到佢

雷恩頂半場ok?

approved

呢個真

PSG生性啲半客

支持

Fekir carry未

嗰陣皇馬7條煙

和到都愉笑

巴黎入未 屌你

貝迪斯 玩傳控 佢都唔洗點跑 踢到40都得

幫你打打氣

無機

係既，不過佢以前玩翼鋒 好爆得

甘馬做乜炸左球

Psg

1比1

巴黎24

仲要絕殺

希望唔好炸

巴黎入波呀屌唔入比人入都得

Same here man

咁撚癲 禁屌成場比人入

炸左抄十次聖經

上半plz

打少個carry條撚，有利記唔去去貝迪斯

tello過得咁靚但獨食

甘馬下盤

blacklist多隊psg

貝迪斯快啲刷角

dllm

維京大波未

4:00士砵亭點睇

下？

下盤狗

Psg我吊你老無

Sor潛

巴黎大球24

提子超假波dllmch

Lm

防衛者4比2完場 派100

巴黎入1粒啦

LM

如果4比2完場 就派你一個

想要下盤

Goal

psg入粒定下驚先啦

Goal維京人

維京3-0

加油加油

又爭食

不要分那麼細

巴黎
1粒就夠了

兵工廠勁到

psg入未

屌 炸

今個月開飯味

終於入 巴黎

未 dllm

正花我老4

Goal!!!!!!

巴黎goallllll

要人地送先入

華拉個龍咩事？
送角

橙牙

麥巴比 快撚到

貝迪斯刷呀刷

安圖法加斯達半大已死

高士路

Fred呢件國家隊2打6終於有啲用

西甲靜到

Goal 1:1!!!!!!

雷恩咪炸

賤種貝迪斯咪撚刷啦

PSG

雷恩

咁都開到半大感動

1:1right?

定啲

屌！最後冇買到雷恩

係 冇問題 開埋波添

我屌...jm9

有冇馬狗會link

哇屌咁都半大

半客個位真係慘

半場 受平半

汪呀姐 嚇死人咩

貝迪斯半場比粒

屌...jm9呀 差1分鐘都唔頂埋佢...

thx

半大

又係下盤日

psg好撚廢

Cls巴黎奇蹟半大 補埋尾關細波訓算

話過唔賭西假又針西假

屌......

防衛者30分鐘入佢4球

又玩返馬會

幫你叫下先

屌玩埋d尾數 冇連銀行 唔得閒去馬會拎錢

呢幾日執完又輸返落西假度

我了btw
中又收幾多k

買咩

買幾百姐 點夠你大戶黎

我了

psg我屌你老母

....
認真問
5x6 中晒 點都有幾千執啦 玩9me咩

士砵亭定布拉加

琴晚比雷加炸到針
呢場貝迪 半主同 盤

90$注 冇down apps 唔sick計

是但買返3k細 應該唔洗輸掛

當中4x1 好似係差唔多

5x6中哂剩計條5x1 都派2100

訓撚左成日呀垃圾宜家先上水

聽日去馬會刪左link銀行戶口先
反正之後係玩都玩外圍

報警了

你又有施小姐？

sor

咩嚟 我聽日開始去歐洲了 攞正牌

下體會真係閪到唔敢要

勁到

去大半年

勁

去讀書定咩

唔要就會中

摩納哥 已經長追對家
下體會 入緊黑名單

Bet365 以外個d唔好玩啊

重心psg 3.5/4大

巴打 想知點解

下體半大，戒j一個月。

聽過有d會話你係外國人唔比你cash out

Gchi

Thanks bro

下體jump

岩岩開波針乜

話左新c朗冇撚用

五分鐘仲未入，屌你下體

psg

雷2-1

2:1psg

dllm psg

輸埋 屌你老母 永久blacklist

只知新c朗失了蹤

2-1

2-0 穩了

紅左件仲刷咩角呀

Psg 4.5s車已上

十分鐘都未入，屌你下體

唔係咁好笑呀21

有舊沖走左

有無手足巴黎杯

富明-1

貝迪斯有條友叫moron

貝迪斯有角大唔買 走左去買主w 幾時死

Psg仆街死

我走去買角細 同買主w
係咪要驗腦

發覺依家剩喺買一場都幸福 希望keep到依種心態

中就係

下體 唔入比人入啦屌

連輸就會崩態

Psg4-2派30頭100

冇人lm 波po24

屌你老母 今日d波難玩到 已經針撚到落地核

Sporting!!!!

布拉加

尋日仲難玩

一起身
巴黎做乜鳩

下體個Philip luis去左邊隊？

法林明高

尋日鳩買角大就贏啦wor

屌你個脆皮傳好d啦屌你老母

哇，咁快去巴甲養老

下體會個場20分鐘兩邊都0射

布cup

領先完扮勁 HEA到

士呠1.0

morata goal

下體1-0

atm goal

gogogo，

垃圾摩奶竟然入到波

查比亞比morata

好似3張了

下體半場比多粒

TRIPPER

脆皮比我屌完真係傳好咗

查比亞勁左

屌富明尼斯0:0 做緊乜撚野

下體 半大
Psg 杯

雷恩有球差D 3-1

先3張姐要踢應該仲踢到掛

PSG啞撚晒火

Psg算鳩數啦 山塞王都踢成咁

貝迪cup未

小注雷恩NG仲過癮

杜曹條垃圾 加埋今年d垃圾收購

今日個腦轉得太慢 輸番日職d錢

呢場算啦

熱刺傳比車仔

西甲又冰角
今即場全部半大全細

有得輸半掛

第一次見摸奶入波

無屁馬就入唔到波

PSG 垃圾

新7仔入球黎睇下

貝迪斯cup please

下體半大
PSG 杯

我就係賽前見輸晒俾psg先唔敢買雷恩

2019仲要PSG深盤

Joao felix真係好似以前既阿古獸

貝迪入多粒please

1.1 仲有機會

係我就補客啦

富明尼斯屌你老母 簡場屌打波就比2隻旦我

貝迪入多粒

快d2.1

無C都1-1到

下體入左波之後妹撚到

貝迪cup please

等緊你入波

2:1未

入波之前不嬲都妹㗎啦

布拉加cup pls

係
MORATA + 我

妹多粒ok?

本應打999可以求助

下體同上季一樣d波都係咁撚悶

巴黎是否已收皮

Psg走得好安詳

巴黎學人讓1.5球

包皮龜無左尼馬

psv讓得起

富明尼斯 0:1？ 黑人問號 1射1入0:1

讓人1.5球仲要輸埋波，買盤嗰啲抵到爛啦

成班大帝無心踢既 踢得psg全部養老咁款

屌你老母落地獄

下體求你半場是撚但入多粒

唔想講野

哇屌你老母，紅撚左個隊長佢啦，mma呀

似比人入

基達飛紅

都得 半大

加太紅

踩鳩埋人，痴撚線

貝迪果場比多粒

MOLINA 紅牌

紅牌日 睇下邊隊唔好彩

var

歧視黑人啊

貝迪比多粒please

有var我驚atm 之後d波多d

抵啦屌你老母

拉老c
小保加
空難隊 全上盤please

下體奇蹟半大ok?

本來想叫psg反cup執返半格食飯 而家算啦攬炒啦錢我唔要我要你0分

應該有1分

有下體唔買買巴黎讓成1.5球

仆街隊不值一分

仆街

屌 到下體紅on9

里昂正氣好多 法甲既rb

Rc日

屌你老母咩劇情黎

1分中 2黃1紅

LODI都紅

條友痴撚線

賭紅牌發撚左達了

1分鐘前黃
1分鐘後兩黃一紅

尋晚比西甲撚到一棟都無

人人有份 永不落空

貝刷角

咁都黃牌？

今日都唔差

貝2.1味

大家都舒服

10打10個場鬆動好多有利大波

rc 1.5b

呢球真心黃乜撚？

下體奇蹟半大

今晚3點後咁多紅牌咩事呀

邊個基達

加泰呀大陸仔

一紅無端端兩連角

大家爭頂又冇批踭黃乜撚嘢？

諗住抽張黃牌出黎抽錯左廢事收返

士呠2.0

2:0士

巴西仔一個拉衫一個跳得太高
咁都紅

士不停2-0

補撚到半大先好入返去

潮文手足可以gel頭收錢了

正
半大

補都唔撚補..兩張紅

士砵亭高士路

球證d牌亂黎

智假又紅

第一球冇留意睇唔到，第二球真心唔明黃牌喺邊

畫

仲嚴過d訓導老師

psg 1分都冇

邊球

高士路 成晚買得你呢場 做到嘢

貝針

屌1.2 仆街

上季季尾狂輸盤 keep住穩定表現

仆街啱啱買下一隊入球就入波

開到2.5大，痴撚線

又mark

今日係李克勤-紅日

rubbish ball

聽晚萬年派$

好多rc

我買左富明 仲r緊頭 點解會0:1

想知反cup幾多倍

成場打少過都打到五五波咁算係咁啦

23v1射 0:1？

一開波就紅牌 差唔多啦

已經儲好錢買狼盤

馬體會 8.5b

屌你洗撚mark 一世blacklist呢隊

卡雲尼阻左隊友射波？

貝補幾

4

雷恩好波

法甲愛隊雷恩

佢做咩9

垃圾足球

萬年當頭起走去買對家=自殺

狼唔廢

仲要主場

利迷賭錢上更加要買萬年對沖啦

9買華拉度列 對家rc贏波

唔同錢鬥氣

賭完夠鐘番學

ATM買左7.5B表示腳震

ATM 2.5b plz

哇，呢下都紅得啦

2.5 b rc

好撚輸服

atm 2:0plx

馬會2比0please

基達菲班仆街都幾扮得嘢喎

求下馬會入多粒

請對felix有信心

今場同熱身賽爭咁撚遠

咁都送角

馬會入多粒please

12m!!

咪撚笑啦你入波呀

joao felix勁撚到

正12m屌你要入啊

好波！真係屌完即刻有料到

FELIX勁到

咪撚miss

通渠搓波過三件 爆埋個中堅搏12m

我屌你老母死七摩拉達

morata屌

6c

唔係要角屌

摸奶返屋企食屎啦

俾多2C

條友真係倒米

我博番黎既12碼比條傻系射左

on9

新c朗博多幾球返嚟OK？

...

屌佢老母又係條敗家閪

屌你老母女人達

點解唔係felix射屌

死番去陪車狗柒啦撚樣

老大哥同你岩岩到既新仔
要孝敬大佬

摸奶係女人黎

冇撚用架你叫你讓就讓

佢邊老啊

咁又唔好。。
岩岩買車狗已經輸左一次

想咸

一陣買奧達斯算

柏斯唔知咩事完全收起左個8場入7球既羅拔圖古迪利斯

馬會求下你入多39粒

Felix廢到，咁耐先博得一次十二碼

入咁多

咁要跟了

但主咁勁回到平手盤

Miss 12m變角 8.5s頂唔住了

咩話40:0

40:0

仲要細細粒 撞極推極都唔跌

叫多d著數d

見到摸奶個助跑柒下柒下咁就知冇撚好嘢

佢射撚走左我2部note10

電話佬之前係下體有無做過呢d

叫佢番垃圾車得唔得

布拉加玩緊咩

molamola felix傷

唔撚係傷掛

88 1億

冇啦1-0完

唔好啊

馬狗會真係好撚柒

勁係勁，但好似咁易傷咁，之前熱身賽又傷過

898

好撚舒服準備1:1

買左上盤嘅好補定客ng

女人達永遠望波唔望人

女人達係咪唔識用腳入？

想睇強行輸盤
一齊哭波

下體啲波真係好撚悶，唔怪得冇人睇西甲

Felix 傷埋，馬狗會收得皮

但今屆最大機會係佢地

果2個班霸都柒到無得再柒

atm

贏3-1 有幾柒？

你唔好傷先講啦

補和先

2:0未呀屌
atm場場都開細波 一球收工

個兩隊返到主場就冇撚事㗎啦，但下體呢場主場都唔係話想像中咁勁

自從用左古圖斯之後想要一場cs都好難

呢d咁既龍門點穩定到好似之前幾年咁

馬體會 個黑鬼翼鋒賣撚左？

屌你老母摸奶達

Lamar?

Lemar?

應該係 名都唔記得了

謝神馬天尼斯？

呢個去左皇者摩啦
其實唔明點解皇者摩場場都有人紅
換左幾堆人都攻唔起
明明BEN YEDDER係到無波入

Atm入唔入波架

俾多1C黎

冰角呀屌

唔撚嗌啦，仆街啦摸奶閪

有無手足可以幫我補和

仆你個臭街下體唔撚對路換走咗好似成班唔識踢咁

個德甲後防 上年去 出2場 紅2場 屌佢老母

屌基菲達鳩斬完未

摸奶真係垃撚圾
買黎把撚咩

有d似

pps 一1日得50k過數咁撚少?

屌那星 深盤上盤咁難打穿

冇咗老虎狗用咗摸奶係爭幾皮㗎啦

車仔心諗咁都有戇鳩仔接貨

上個禮拜咪穿曬囉

我要一角呀DLLM

出摸奶唔買atm

基達菲NG

唉仆街，似和波

尋日堤格雷斯好撚燥

11打10

炸果球又真係柒左D既

不過人地果球咁都唔撚識守 廢到
無人守禁區頂

角呀DLLM

角呢

有冇手足8.5b

小保加讓咁深

7.5B

仲話學人爭冠軍

足球固定賠率投注於早上6:00進行結算，請於7:15後繼續使用投注服務。
又唔比人睇小保加尾盤

垃圾狗會執柒左佢啦屌

應該8c ft

好撚驚

atm 2c

加泰中楣

話我屌你老味中柱

主場都踢成咁，唔敢想像作客會點

角呀屌

平安鐘

屌你老味走盤算夠數啦

仆街射走我個NG

補左飛支持

都唔知睇緊咩撚，邊隊主場啊屌

咁都可以唔入

我屌你老母單刀都唔入

笑撚到仆街咁都唔入

假球

邊隊

又吹

唔洗問應該係摸奶

擺明做比客隊入

輸撚埋去啦屌你馬體會

呢下摩拉傳得靚呀

逼害大波 dllm

諗撚左半粒鐘補唔補飛 最後都係補一補

踢走波都吹下體 球證

山度士撚左我2場

笑撚死馬競炒單刀

隨時和埋呀屌你老母

啱呀基佬下一隊開埋主和比我

頭先球單刀咁都可以唔入

補時絕殺角ok?

是但一邊入啦屌

下體入多粒黎睇下

垃圾馬體會 咁都係到拖足成個下半場
仆街去死

場波悶撚到，嘥時間

誤中假球

大家收錢
捱眼訓

7.5已死

8.5

回水呀屌你老母

停足30分鐘
場場即角都下半細咁制cls

拿根亞咩料
出面平手盤
狗會平半

摸奶速度又冇，腳法又冇，下體貪佢啲咩

盤王似有料到了

完

完 1:0 7c

垃圾莫拉達 係西甲你下下跌先有得吹
所以你踢英超成個on9仔咁
場場跌10次冇人理

走盤on99

所以係轟廢到

思蒙尼完場做乜鳩

齊中假球

摸奶達

拉老師goal

開唔到8C重傷

等dc出返黎唔撚洗係場見到你 女人達你老母

下注50k 有mls 斬木

食撚屎啦女人達屌佢老母

奧達斯1:0

摸奶條七頭仲有面接受訪問

冇
單頭左小小買天奴
過關差 空難同小保加

拉老師1:1 屌你老母

褲都未除又可以著返

拿根亞唔轉盤

主派錢唔識執
訓得

屌你老母嬲啊
唔番學呀

屌你咩維護 度緊小保加

幫我度

暑假番咩學

香港暑期姐

拉先師！

施小姐

遲早一鍋熟

拉到我再講

外國人

施小姐咪 我地J緊果條女

你想J?

點解 一日冇訓 訓左成日都仲眼訓。。

依加邊個得閑拉你

成班外圍佬遲吓我又玩先

輸錢咪眼訓囉

屌你琴晚又話瞓醒

好玩過馬會
利申：真外國人

贏輸都會眼訓但係
訓極都唔夠

屌你老味聽日要接條女收工

贏足一日好撚精神

我又眼訓了
訓陣美職醒算 88

你咪話岩岩個場波傷左接唔到囉

比我接囉 放低ig

不了 CAT GIRL TYPE呀清

買撚親都盲人足球隊
朗尼
富明尼斯
20尻幾射一球都冇 報晒警

拉老師自己入3球

。。 咁叫佢自己返屋企 安全樣

尊重啦

柏利斯天奴又準備做盲人足球隊 88

富明尼斯真心笑左
仲衰撚過琴日曼城

no respect

盤王比人禁屌
中伏

數小左鏝城
唉訓教

場墨西哥刷撚到

盤王 10分鐘 5射wor

悶

空難隊入未

早抖 舒服😌

屌
原來係對家先係

唔好走得唔得

尼卡沙盤王都唔識....

我以為係客

10分鐘6c 好波

btw尼卡沙 on9波黎

8射0中target

馬體角細中埋 今日訓個靚教
全日除左韓狗果場遲五個鐘先派 其他都好開心

777777

靜英英

shot on target cashed

今日第一次咁撚激，用盡pps 過數50k

再試多d好快升仙唔係烏鴉口

最後有贏?

如果摸奶達入左12m就計番中2部note10, 而家打和

好驚驚，唔敢再試

好想屌閪

輸完PSG個半客 好彩下體會回返多少冇咁傷

琴晚一認真賭又收50k

巴打唔係玩緊ocamp？

出水未

Allin祖亞雷斯x伐木者 有冇得諗

準備入camp睇人屌閪

我遲一日入去

我係fm ah

斬木

淫亂party ready

最近先知大膳堂變撚左大家樂

8點個場呢

你又CU?

Ho on9

拿根亞goal

要睇埋拿根亞贏唔贏到

炸尻埋

NA

Ocamp係咪4日3夜？定短d

3日兩夜

唔想去又怕識唔到人

Fm冇玩ocamp？

今日入I camp

屌你入去玩下溝下女啦

賭左晚通宵波攰到想死

係咪又係你個撚樣密密地燈我呀

仆街馬會
開小保加場波嚟買啦屌

訓醒又easy cashed

尋晚賭通宵但豬撚哂仲想死

NBA

23

12M

88

查比 小仆街快入

勁中

mark得

空難隊係咪唔撚識贏波

尼卡沙goal

一教訓醒。深夜波全中

有冇手足同路

拿加沙1-0

屌你，又jer

8:00唔識買了

好想貼下事後

May I ?

單屌伐木算

Agree 賭多心亂

人地俾灑貼士都唔識買？

拿根win -> 砍木佬

拿根lose -> 砍木佬對家

dllm 車路士，咁都開唔到大

墨超我屌你老

小保加

伐木狗美職喎
拿根唔係對祖亞雷斯嗰場墨超咩

尼卡沙果然係盤王

2:0

查比 同小保加肯入波味

齊jump

d上盤咁難開架咩

小保加妹到即場半球先買

無啦 唔賭啦又

即入

睇錯

尼卡沙gel

空難入埋就gel 2*1

空難12m

差小保加屌 一球球半jump

快入

1.0 查比

屌你反手

一叫就入

金木蛇 美職要斬木定客隊好

追到佢開為止

？？

8點主有無同路？

夠數了

迪羅斯 泰維斯 上身唔該

拿根亞走地 試試

8點個場個盤咁鬼，當然買主

2:2都難

小保加即場大波有無同路？

小仆街goal

一問就入唔洗買

有小保加深盤唔買走去買拿根亞 屌

sickball

9.5-10.5

in盤王尼卡沙 連登trust

雷恩輕鬆到

tevez gd ball one more thx

巴黎隊垃圾真係贏唔到雷恩

唔要了 平手得1.57 仲要比人禁屌

8點點部署?

08:00 主 x 10:00 主